老實講，劉佩玥邊忽靚？

盡晒力搵左張最正常

佢真係好似係咪叫moon

冇女朋友既話就會覺得靚

係，唔知佢有冇比人話過晒面似月亮同鞋抽

真人仲似月亮 完全唔掂

勁似aoa個個唔知咩名

夠姣，應該幾好屌

為午夜喝采，日與夜照開，麥當勞月亮小姐

我屌埋你嗰份

佢d腳趾好撚核突

吓 唔係啊？！睇過

屌

咁都唔靚 無野呀

0死角樣衰？

果然冇改錯名

遮著個下巴都幾靚既

又邊撚個呀

遮埋上半part仲靚

我覺得真係ok
有少少肉地，點睇都好過隔離post件啦

終於唔係得我覺得佢好豬扒
見好多朋友follow佢ig 唔撚明點解

早排有套張繼聰同bosco 做個套唔記得叫乜名，個陣佢真係樣衰到筆墨形容唔到
印象最深刻就係有幕Bosco塊面拍埋佢到變到好細塊

幕後玩家？

佢選港姐時已覺佢樣衰

佢一做表情啲五官就好似扭曲咁
似音音姐

係，d五官那埋一舊

個下巴可以當鑊隡用

真係好似邵音音...我覺得自己好尖酸，sorly

屌 知音人呀

好柒

呢啲係唔係馬面？

我承認都是月亮惹的禍
那樣的夜色太美你太溫柔
才會在剎那之間只想和你一起到白頭

我承認都是誓言惹的禍
偏偏似糖如蜜說來最動人
再怎麼心如鋼鐵也成繞指柔

獨立分開五官係幾靚
不過夾埋一齊又有啲怪

我覺得佢個樣仲劣過唐姨
btw留名等佢爆喊張相

面型出事，邵音音咁款

佢個樣勁似有性病

見過真人 其實幾有氣質

唔算好靚 但都唔係樣衰啫

其實佢老左個樣會唔會似麥玲玲

仲係咪處先?

唔靚唔靚 有得屌個個咪又係狗衝

真人見過佢
真係幾靚 又高又瘦 好靚
但睇相 啲相影到佢好樣衰
Btw睇下佢以前啲相 會覺得靚女啲

La埋一住成舊梅菜咁

時靚時唔靚 佢個樣好飄忽

我屌
你地咪繼續囉

我反應同波士高個表情一樣

幾on9先會話佢腳趾核突

佢一喊真係出事 那埋一舊

明星最重要就係上鏡靚

塊面好大個樣好扁皮膚好差同勁大隻

除咗呢幾樣之外都幾靚

塊面太漲

《疆》短髮個陣不知幾正

仲有少少似森奈奈子

佢係好撚串 同個化妝師講
你用埋d cheap野 你唔換走d野既唔該換走你

屌你老母 女一都無你咁大牌
人地Ali 黃智雯都係我化喳 就算係唐姨都無你咁撚串 死大臉怪

係囉 樓主最靚 我好同意呀

最弊唔靚ge大有人在

呢件個下巴都係鞋抽咁
Moon靚過佢好多

張寶兒個樣好姣

佢本身個底唔係差到話冇得執 同埋佢有學識屋企又有錢 冇得咁比

你依啲嘢我發夢都喺另一化妝師朋友到聽講過 話佢好冇禮貌又閪面又老奉咁 話根本佢喺幕後玩家到就係做返佢自己 同埋佢都幾濫

音音姐話曬都係鄭中基女神。。。。。

夏蕙姨

唔好短頭髮就靚

你啱 啲人成日話佢靚 睇佢啲相同電視 完全唔覺靚 甚至係樣衰
但真人見到佢改哂觀
不過 見佢真人都feel到佢陣姣仔 覺得自己好正好好 同 好想上位
同埋 佢做主持真係好撚唔掂

音音下巴未出事時好靚 入行都係因為李小龍喺街到拍緊戲睇中佢叫佢埋位
但其實moon下巴係咪整？好怪

返工做sales 果陣佢入過黎買野。
初頭唔知道係佢，nice到仆街入到黎主動同我say hi，到佢比錢遞張卡俾我果陣心諗個名咁似曾相識？
到佢走咗之後先發現原來係佢，戴住頂帽一開始認唔出
真人係好撚高好撚正
同埋好撚香佢用果隻香水

死喇咁多留言都係插佢嘅
利申 見佢時係3年前

幾鍾意佢
平陰果期勁正

想知劉佩玥有乜家底

音音姐

屌那星佢用個鼻定用顴骨托眼境

哇屌
要洗眼

Tvb 真係㳘失左好多天生麗質ge 藝人(苟姑娘，鐘嘉欣），而家係女化下妝就當女神咁捧

超蓮都有人話靚啦

見過真人夠高 同埋行出街一定係吸引過9成9嘅女
個時唔識佢 同friend講有靚女至知係明星

個膝頭

一直都覺得佢樣衰
睇完權佬牙佬就覺得佢好正
依家一時時

人地得罪你啲咩
擺你自貼上黎比大家評下？

正面都冇事 一側面就

好👌等陣

正係知原來佢好西

巳經整撚完容都咁既樣

不能同意更多

有幾闊？插入去無感覺？

以為馬蹄露

靚就唔算 正常女仔化妝都有咁既效果

好勤力先有呢種膝頭哥

佢個屄幾靚，唔錯

我指張寶兒有家底 同埋佢真人幾有貴氣唔錯呀
劉佩玥好mk

孽瘤嚟嘅，你呃我唔到

好撚豬閪
開頭仲以為係支那臭閪
咁撚柒都做到明星喎，死撚開啦臭雞

呢啲質素都有人吹奏
講真放工時間地鐵執件都靚過佢
化左妝都咁樣衰

中環我最靚求其執件都靚佢幾皮

唔知點解我覺得佢同劉佩玥幾似

仲有邊個藝人月亮面

似邵音音
越望越恐怖

完全認同
唔撚知點解會有人話個鞋抽咀靚
前世係咪未見過靚女
你話對比一街都係既豬西 冇野好講
屌佢老味 而家對比起女明星 藝人黎講 佢係好撚樣衰
佢呢啲頂多叫做普通人既ok樣
靚？ 佢排隊尾都冇乜資格
扁口扁面冇氣質 仲要鞋抽面形

見到佢喊就好想tum返佢 因為真係好樣衰

好撚正喎

第一眼見到佢遞覺得佢似鵬于晏

一直都覺得佢個樣好怪，都唔知點解佢會有獎

老老豆豆，擺到明整容失敗樣黎
佢唔係整容天生柒頭皮我都會可憐下佢
勁似黃夏惠後生版
對唔住夏惠姨

單單緋聞都有佢份 好大食

唔知點解睇佢D video或者電視劇會覺得佢幾有吸引力
但係硬照 不了

當初城寨英雄個look還可以 之後就⋯⋯

下，好撚正wo

隻眼好似整過嚟
不過係為健康理由而整

頭盔：發夢聽佢中學同學講

張寶兒同劉佩玥彈琴個認真樣真係幾正下

陳瀅好撚正，女神級

好鐘意佢 試過海防道大廈同𨋢

你情謎月亮面 ？

More

鞋鳩

唔好打咁多丁

正

係囉 永遠都係聽人講 唔係自己知
永遠係連登都係瘋傳二手資料當真相

其實唔差

邵音音

你咪唔好信

劉沛只有一個

樣又靚
腳又正
又白滑
又夠高
正撚到

佢係我舊同學個ex黎
拍左第一套劇, 多左人識之後, 就飛左我舊同學

見佢真人好大份

終於有人講啦，身邊好多人都唔覺
佢張張相都化濃妝，ig既相仲要美圖過

佢唔係同周志文好耐啦咩

識佢真人

有樣有肉地(有波)有高度

我屌晒你地連登仔果份

但有時幾正

佢完全就係大學果啲所謂女神既寫照

明明五官/臉型有地方明顯唔靚 但係靠化妝化到完全唔撚同樣膚色又白 之後成堆狗公就覺得好撚正

拜託佢唔好生下一代，要生都搵個鬼佬溝淡佢，唔好將劣質基因留係世界上面

我係袁偉豪 見到佢個死人樣實兜巴車埋佢

得罪講句 見過真人 好普通明星樣

下唔係馬蹄露黎咩

Dodo 姐

落左妝先講

下 咁都唔正 連登仔食開model?

超靚

多左啦

馬蹄露？

笑得幾甜 但係一喊就照妖鏡咁

好撚甜好撚靚喎

有得屌 老夫一定屌到佢屎都標

入面好多料爆

好撚不安

乜撚野

真人有80分，之前番aia佢黎玩全程望住佢

咁都唔靚

呢啲女唔靚但屌就好爽

屎忽靚

白股膚遮三醜

真係好似Rose

樣一般，但副body得